知名美式連鎖炸物時尚食府繼月餅後又一力作 推出「上校雞寶」套餐加配價16元！

麥樂雞

上校雞巴

咪即係麥樂雞

其實kfc係咪要罷食？
呢樣好似無咩資訊

加16蚊咁多

整多幾款葡撻好過啦

16蚊幾多件先

其實外國KFC 一早有nuggets
香港唔知點解冇

有冇巴打食左

16$ 一打會考慮

KFC賣雞是很正常的

連大陸都有

6件

Lfc黃定乜

「上校雞寶」個名咁難讀出口，應該叫「肯德雞」吖嘛

Kfc係唔食得

出honey mustard未

傻的嗎，咁叫推廣

大集團
少食為妙啦

可唔可以出埋金拱門隻甜酸醬

Jardine ！ 我就罷了